## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Циклы позволяют в зависимости от определенных условий выполнять некоторое действие множество раз.

